辛辛苦苦四年大學，因為6.12 搞到冇人黎畢業睇展？

我是一名熱愛香港嘅學生，辛辛苦苦讀左4年大學無非都係為咗畢業展覽呢一日。
四年以來一直都諗緊可以係自己學科上為香港做到啲乜野？
將來可以幫香港做到啲乜野黎鞏固國際地位？
早上上班晚上準備展覽不眠不休足足維持左一整年。
12號對我係如始重要！

但No Hong Kong, No me, No us!
香港？我地就黎冇左個香港啦！到左宜家呢一刻有啲乜嘢更加重要？

返工，返學，政治冷感都係我聽過最嘔心唔關心政治嘅原因。
你要行出黎嘅點都一定有方法行到出黎。
你以為不聽不聞不問就冇事？
我要話俾人知 香港學生唔係讀屎片嫁！

6.12，完本以為係我人生好重要的一日，如今 6.12係我地香港人人生 最 重 要 的一日！

輕輕一推

去政總搞畢業展覽

同佔旺自修一樣道理

巴打
贏左今次我地一齊如你影畢業相

只要野餐見到你我已經好開心！

唔好整喊我啦
到時見